又一城simply life

係賣包個位 有位姐姐叫Kimberly (唔知有無睇錯） 笑容好甜 個人又好nice , 求ig